連登投行對港股最新目標價

受投資者投資情緒高漲，市場普遍出現熱炒情況
不少企業超出超賣

匯豐 0005 ： $58
煤氣 0003 ： $17.8
領展 0823 ： $86.5
中燃 0384 ：$33.4
吉利 0175 ： $10

1478?

首席分析員，媽咪麵

留名Bin C

連登淡友價

出埋評及ok

媽咪對沖基金

700: $0.1

823 己到價
86.5 入左未